好多人人生太失敗因爲太聽父母話

無自己主見思考
用哂舊社會套思想
典型華人社會的狹窄眼光
害死咗幾多仔女

努力讀書大個搵份好工
細個讀書唔好溝女
青春唔好走去玩

安安心心做奴隸唔好搞搞震
做人要老老實實
父母養大你你大個要養番佢

你個名

的確係
唔識教都好過唔去教

深感認同
btw窮人生仔正仆街

父母可以窮
但思想唔可以窮